有幾多人期待緊00:01

行動post報到區

報到啦報到啦

武漢爆棚 救香港只有一次

屌你老母得三個連登仔

係咪死曬 一陣又上唔到熱門

無力一推

已追蹤

推緊醫護po

00:01將會開新post 希望見到大家 一定要上熱門 幫我引用呢個post嘅人
每人引用一個 12點之後要見到大家

一陣見

0:01將會開新post 希望見到大家 一定要上熱門 幫我引用呢個post嘅人
每人引用一個 12點之後要見到大家

一陣見

0:01將會開新post 希望見到大家 一定要上熱門 幫我引用之前post嘅人
每人引用一個 12點之後要見到大家

一陣見

等左好耐....

推 死線已到

Push

香港人要自強，以生命救港

heroes

push

請立即支持醫護界立即罷工
揸撚爆港共個大春袋

Assemble

推

?

12點見

醫護界罷工，全港其他行業會跟著一齊罷

yo

堆

Lm

無知一問 0001有咩行動

p氏連登仔報到

up

圍佢老母

What happen

推推推

推佢老母啊啊啊啊啊

推！

0:01將會開新post 希望見到大家 一定要上熱門 幫我引用之前post嘅人
每人引用一個 12點之後要見到大家

30號先罷得唔得 29要返去公司逗利是

p牌都帮手推

推啦屌望

報到

開年利是不了

期待
巴打唔係孤軍作戰

推。。。

幫推

連登肯罷工 中共唔洗沖

黎啦

p牌幫推

支爆慶祝區

Go gogogo

pusg

支持手足

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

趁佢病。。。

ok

推左先

仲差1分鐘

LM

夠鐘

開得未

搞撚掂

到

夠鐘啦

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

Rui

死線到～～～

推下先

係咪1230和你lunch 圍高鐵站
港人自救!!

gogogo

支持！

推爆

推呢個。

推推

即係乜？
三罷？

空氣小推

上左熱門啦 停

行動po最重要
呢個都要推！！
推完行動推呢個！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

推新po

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

Thanks

連上面都封關 香港仲未封

樓主好多fans

行動

推動

救救香港

期待細節
快d推爆

做野啦

821 831 101 1111

721 831 101 1111

換左衫未？

小心係臥底狗搞嘅行動谷
咁大張旗鼓 唔排除有伏

引哂班勇武出黎一網打盡

呢條條友早排吹雞叫人死守理大
大家諗清楚

要行動唔一定要出魔法
你地諗清楚要唔要帶道具（防具就無所謂）

刻不容緩

我好期待
一定要keep住行
車輪戰連住搞足佢地四日
佢地冇晒抵抗力實頂唔住架

呢獲冇得輸 連個天都幫
天滅中共

行動post 跌左一個，推返上去

tui

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不要說推，試著說醫護罷工

push!

報到！幫推

Tui

世衛工作既朋友對圍高鐵站既回應，請幫手推到搞手見到